
                      Sinceramente sólo se salva la actuación, aunque creo que ni siquiera actúa que ella es así, de Candela Peña, el resto es para tenerla de fondo mientras haces cualquier otra cosa. Maribel Verdu totalmente fuera de lugar en este papel porque de comedia y cómica tiene muy muy poquito. En fin me esperaba algo grande de una producción española que al final te la venden por una buena y tediosa campaña publicitaria constante.
        
            